[曼聯] 摩佬:我已準備踢中堅

2017年4月29日 上午07:45:02
曼聯領隊摩連奴表示，中場保羅普巴在周日英超對史雲斯一仗繼續因傷缺陣，並戲言面對陣中傷兵滿營問題，自己已準備就緒可充當中堅一職。

摩帥說︰「普巴可在對切爾達一仗復出，不幸地他是與華倫西亞一樣的輕微拉傷，是因為比賽頻密的正常受傷。」對於球隊的中堅荒問題，他打趣說︰「現在我們只有歷拜利、戴利白蘭特及杜安沙比3個選擇，上仗對曼城拜利和白蘭特踼得很好，我亦已在健身室加緊操練，可與杜安沙比成另一選擇。」

魔性

屌你連杜仔個位都比佢搶撚埋